長江基建(01038.HK)降每手買賣單位至500股

長江基建()宣佈，自六月三十日起，股份每手買賣單位將由一千股更改為五百股。以中午收市價67.65元計算，即每手入場費將由六萬七千幾元，減少至三萬三千幾元。

長建表示，降低每手買賣單位，可提高股份的流通性，並不會導致股東的相關權利有改變。